拜登上台，接下來香港同台灣的命運會變成點？

首先取消香港自治法，台北法案

回到4年前一樣

邊度仲有4年前？

即係回到奧巴馬冷理香港抗爭，打壓台灣地位的日子

好多黃絲會叫人移民但自己唔移

拜登未選到已經拒見香港民主派同打多邊主義牌我

香港應該冇咩分別，反正都國安法左，台灣就唔同，四年嚟建立既國際地位一鋪清袋

拜登下一步

認為COVID19病毒係來自美國
即刻取消香港制裁所有法案甚至唔會執行法案
更加趕走在美香港示威者送返香港
要對中國賠償

取消對華關稅
美國加入支衛CHO
放任支那打台灣
就算有民主黨國會議員反支都冇用
係控制唔到老細拜登發晒癲奶共

仲有會要求英國取消所有BNO移民政策
呼籲大家唔好迫害中國

(雖然係FF但係China Joe可能做得出)

在美嘅手足會唔會有危險?

可唔可以做低民主匪黨 任何方法

仆得街了

香港已經死左邊個做都一樣

係台灣真係要驚

敖狗會被佢最撐嘅民主匪黨出賣

我都係咁話

香港都係咁上下
今年中共對付香港根本無留手
台灣慘D，隨時畀人賣咗

香港人係可以食住花生睇美國左膠四年點樣仆街
但係台灣真係要擔心.......小英祝賀拜登當選亦有佢原因

拜登同希婆咁fd，真係台灣好撚危

香港已經收左皮
支共仲要香港吊住命
黎緊應該都係集中搞台灣多

未走既人我諗你地以後無得走

Ching有point
講得好！

一定係真唔係FF 放心
其實花生友應好刺激
中国唔洗一兵一卒滅左垃圾美豬